原來尋日廢佬跪喺度嗰單嘢係真

唔記得咗講件死廢老係撐警
希望佢快啲考到個保安牌
嚟緊可以日日洗樓